地球版國安法！人大代表建議制訂法律，容許充公外國政府在中國的資產

全國人大代表，北京市社會科學院法學院所研究的馬一德26日在接受記者採訪時表示，建議盡快制定符合國家情事的外國國家豁免法，反制美國等以新冠肺炎疫情向中國提出的惡意指控。

我們在堅持國家司法管轄權豁免原則下，加快制定外國國家豁免法，現實背景下可以支持垂直放置他國的侵害行為所有權聲明，法院可以對外國國家及其財產賦權行使甚至強制執行，直接對美國責任轉嫁，霸權主義行為形成反制。

=====
五毛睇死呢個channel的follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

誠仔長和系 好快有份

支共唔會留咁大既企業係香港

外資快D撤啦，遲D渣都冇

係就好

佢係咪嫌外資走得唔夠快

push

參考馬雲，其實李家確信自己可以繼續執掌長和系？

反正都係走，不如將走得慢的收入囊中

呢條好重要
其實最想用 可以回血

真係普通市民 無影響

輕輕一推 必有迴響

佢俾美國當左係敵人，以色列單deal都玩完（唔排除係支那使計迫佢）
所以佢一係歸中俾支那食哂長和系。
一係歸英，望英國歸美又保埋佢。
如果唔係都冇其他路行，佢太多錢都好難走佬

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

一定要做呀 , 唔好唔做 , 睇下到時共匪喺歐美啲資產會點

岩 同賊冇分別，點解做賊 就係想搵快錢。
如果唔想外資走，支那唔會貪污腐化咁勁。
支那冇諗過發展自己國家，只係想乘勢不停收割
西部大開發，香港外資返支那開廠，大灣區，一帶一路。
全尻部都係想收割同打劫

佢今日都算係表明心跡啦，重新歸順

冇路可走。
佢表明歸美，美國佬唔受佢玩，支那一定會即制裁佢。
佢歸英，英國都仲未歸邊。
唯有歸中 Buy time 但遲早成份家產俾支那吞

巨型劫案，就係叫做大國崛起

係表明 就唔會一開始撤資咁快
佢自己2頭唔到岸

雜種真係好醒目

中間派通常死得最慘

支共做返自己姐都唔係第一次咁做

有個新名，叫總加速師

外商使唔使叫人大解釋清楚啲？

歷史在重複，又到義和團同搞三反五反

唉 人在江湖 身不由己。
特別誠仔呢種商人。
同猶太人一樣有錢 但冇國家 就咩都冇。

所以香港人一定要建國。

除左奶共果班
有邊個官員會係中國有資產
佢咁搞法姐係逼哂僅餘唸住搏冇事既普通外資走

對遵紀守法、熱愛中國的外商沒有影響

總有傻仔唔走 等收割。特別最大個幾件唔捨得走 遲早回血劍。 睇下萬達

班牆頭草香港商人仆街了
中國當佢外資
外國當佢中資

快d做

中港嗰part唔要咪得

加速撒資

最想睇富士康

快啲立法，唔立正契弟！

小學帝真係唔簡單

快啲做啦，最驚你唔做，你唔做點開戰？

唔驚 有台灣 有美國
唔似誠仔咁冇國家保。

加速徹資

美國 封鎖你幹部海外資產 取消承認支那啲美債 扣留你支那企業匯款返去 兵都唔撚使出你就收皮喇 學人充公資產

加速主義

誠仔最大既錯係冇國家係後台。
佢諗住自己一個人走，結果美國當你敵人，英國又冇料。
等俾支那收歸國有

美帝都未制裁
自己就叫人申請撤資

我就最怕你唔咁做 越做得大就越好 最好燒埋d領事館 打柒埋d領事

中港唔要做咩生意？知唔知損失幾多

誠哥話我係外資wor, 長和係百霧達註冊公司，仲唔係外資？？？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

X哥都仲叫走左好多去外邊
其餘個幾大無乜海外業務嘅地產商，仲有新界買落D農地

新鴻基 新世界 恆基 一早有黨既人啦

姐係點 係我啲中文差定點？

一律收割

快啦 是但一邊出拳先啦
訓撚著喇屌

快！

外資走了

唔係好明， 支那1949-1979 唔係做過同樣既事咩

佢係百霧達做生意？係百霧達住？

4大奸商回歸支企

打倒美帝，釋放孟晚舟
警告美帝！解除對華為，中興等科技公司制裁
如有不從 雖遠必誅
後果自負...後果自負...後果自負...

係俾支那收割

唔做正契弟

而家漏下風聲，d外資快d走呀

會唔會太醒

又, 當英國終歸番美國隊果陣(唔使望, 到最後英語系國家一定會歸哂美國隊), 李嘉誠喺英國, 仲有加拿大的立場就變得更嚴峻.
到底佢會唔會變成第2個董建華呢.

國家情事
垂直放置他國的侵害行為所有權聲明

親共會變文盲？

ching 心水清
所以而家仲買樓入市果啲真係祝佢好運
人地都擺明叫共產黨, 仲咁on9 掉幾球野出來等俾人共產

望佢仲有命同埋個仔生性。
如果英國歸美
我係誠仔就壯士斷臂 放棄中港去英國。

就好似抗爭咁，大家都知在香港既和勇都遲早玩完，海外政府係一定要做。

起碼唔使損失晒

正呀快啲做
唔做正契弟

要睇誠仔同佢個仔決心。

壯士斷臂先保到家業。

義和團咁樣

支持

呢單要譯做英文 包括短片 叫中上環番工手足瘋狂airdrop share俾啲frd 再日日係公司到播

加速
蘋果咁奶共,去做義工送電話比中國人用啦

快撚d做，唔好得個講字

正中共癲撚左

如果係真幾好
鬥快沒收對方財產

直情係2020版

哇明搶

回血劍

咪鬥多囉
你啲美國國債 仲未計走資派啲錢

支那想其他國家向美國施壓，
逼美國唔制裁。

而家係時候要選邊la，
到底係全世界撤出中國 圍堵中國，
定係全世界要美國食咗隻死貓呢？

快 最驚你唔做

一定唔會立

呢D應該會主動被人收割，仲要開開心心咁
老彭都講過 唔止政界 商界都好多D人

真，佢要鎖國

除咗支拿邊個夠膽激嬲美國

西部大開發嚟個term好耐無聽過小學聽南水北調，初中聽西部大開發，高中聽中國夢，畢業聽中國制造2025

暫時好似全部收皮，可以做到咁都係一種天份

係就快 直接宣戰

點講好 做太大做到國家要backup你就會變財閥
財閥獨大市場都未必係好事

所以好撚多財報話國安法影響唔大係因為支那預計左美國制裁所以唔使驚。

我笑左 心諗 其實支那係預左出完國安法 鎖國 收割港資外資，所以咩都唔驚先岩。

班支那賊發明既劫財工具

邊個軍師咁醒度黎條絶世好橋比佢

係呀 南韓會保Samsung
但對唔住 支那唔會
支那係要收割你去保佢

快d充公Apple Store, 變Huawei Store la屌你

其實長和系好多年前遷冊
目的係有咩事，香港大陸嘅資產預左俾中共沒收。

我覺得唔係李嘉誠戇鳩係佢個仔戇鳩
李嘉誠就一定好醒嘅
唔係嗰陣時唔使一早就已經撤資啦
應該係李澤鉅條傻仔唔知喺度諗緊乜啫

係未真架，唔好哄我開心，咁又唔驚，充工岩，窮L又贏

唔知家族既野 但一定行撚錯哂啦

引人撤資？

花式自殺

攬炒黎講 係成功

支持！！！！
唔好氹我喎

未撚縮，強烈支持，歡迎實行！！

窮人真係無撚敵

初一十五

終極攬炒

所以話富不過三代其實係呀真係必然嘅定律
你諗吓李澤鉅一出世就含住金鎖匙出世唔係當年都唔使綁架佢啦
佢都未知咩叫做民間疾苦佢亦都唔識得捱佢個思維真係未必及佢老竇喎
同埋冇記錯李嘉誠係將長和遷冊咗去BVI之後先至宣布退位㗎嘛
我估佢就係諗住呢條傻仔應該都係半斤草㗎啦
即係萬一出咩事嘅時候衰極有個譜
都仲有個底喺度未至於輸晒
但係有時候牆頭草呢啲嘢你唔係專業人士你真係唔好做囉
你而家美國又討好唔到中國又當你係異見人士咁你真係兩頭唔到岸

Push.

係。都好 但佢可能都冇諗過美國會當佢係敵人。所以要歸中buy time.

累鬥累
攬炒姐 姐係

李嘉誠唔係一早將大部分資產搬走咗喇咩？

中共睇黎真係冇晒零用錢咁

香港其他有錢佬係咪又係死緊呢

推

屌那星 本來以為香港人要長期抗爭，估唔到佢自己踩油撞向美帝到

正喎，國安都有地圖炮
只係你一日係大陸9你呢一世都咪撚洗旨意走得甩

HAHA仲有人擺錢喺終國?

加速撤資

咁係咪鎖國嘅其中一步？
習大大快啲通過啦

即係宣戰喎

外資同散戶一樣唔夠膽走

推上Twitter啦

真·共產

如果唔係誠仔都唔會突然奶到雪雪聲

中共無錢了

係，走得快好世界，走得慢收歸中國

香港講明資本去到2047
但共產黨守唔守另一回事

唔好得個講字 記得要做呀
就一齊睇下會有咩後果

開口要搶人野
仲企係到比你搶？

變北韓了～

做就快 唔好等下個禮拜

你估中國共產黨流架
終於要打倒資本主義

充公英國唔該

快

終極回血劍
唔知可以充公到幾多部艾風呢

班友一早就想咁啦
土匪本質真係幾多年都冇變過

正

尼條法律好！快立法

名符其實
惡過共產黨

十八國聯軍相距不遠了

一定要做，唔做正仆街

sorry, 係開曼群島註冊公司. 人地係UK 生意大過香港啦.

南水北調
根撚本北京班人搜括民脂民膏 搶到冇哂 就搵南方人笨

準備打仗？

岩嫁啦,係就做啦,咁撚ON9

自己既食晒梗係要食人地啦
唔係咩叫共產

做大佢 超英趕美

正呀，快D啦，諗起八國聯軍喇。

Come on

慈禧太后都係靠鬥爭上位 一定好識治國

使鬼立法，當年立國咪已經充公左一次囉，唔係邊有美國嗰幾萬億債券

李嘉誠成副身家直接送俾習帝搞貿易戰好撚過

第二段睇唔明講咩..

成本低 目標清晰 人人參與 同時拉開黃色經濟圈同藍商既距離

推 新策略 日日流水式和你shop

正快啲
幫我地增加隊友

淨係成哥嗰份就夠打？

快點強姦我

加速支爆

拿，呢個我就讚成

所以我唔明大家做咩膽心佢d生意，早幾年已經講左走資…佢係大6好似得返碼頭係大野，其他都係細野…

生意主力已經係英國，所以我又真係唔信佢地一家唔係攞bc…只要佢鐘意，聽日就即時私人飛機去倫敦，之後唔返黎，香港同大6d生意當無左都動唔到根本。

Yes pls

係就喳喳林啦

大陸要搵特工攪佢 有咩人會保到佢？

英國？
美國？

你試下咁做全世界出兵打柒你都得生摛你習大大做戰俘之後打到你仆街都徥

班仆街全部美籍 鬥邊個充公先？

商人就係咁傻豬
請保鏢可以防到賊
但請咩可以防到國家機器？

係就快，咪9up

笑撚死
又要搏外國淨係睇錢份上唔搞香港
又要食晒外國啲錢

共產黨就係咁
咩都可以共你既產,
有法律保障既咩? 共產黨=法律

支持支持

小學生已經迫埋死路
唔做正衰仔

準備打仗

呢個我百分百支持

大攬炒

等鎖國

唔做正仆街仔

反制美國等以新冠肺炎疫情
向中國提出的惡意指控。
哈哈 唔敢講人權民主自由

李嘉誠就係犯咗白區黨嘅毛病，以為可以兩面討好，甚至促成和解。但唔諗下自己可以影響政治決策的能力只限香港，根本無力將其輻射到美英中甚至加拿大。總之佢而家很大機會不被兩方信任，歸英美嘅話，可藉同滙豐銀行的關係保住身家地位。歸中既話就只好同熟悉嘅白區黨係集中營相見。

講得出要做得到呀
等你撩交打

不靠偷不靠搶？

冇可能 佢地識撚建設社會咩

佢地最叻就係俾人建設社會
但之後收割。
所以俾外商投資都會諸多要求。